想搵多份夜晚home office既工

小弟欠落一筆數 除咗正職外
想搵多份夜晚可以係屋企home office做到既工
但上網打字果d又唔知佢點請 搵極都搵唔到點入行

同埋正職係日薪 唔算特別穩定

有無巴絲有好推介

依家經濟差 好難搵到freelance/home office job

女朋友因為現實而選擇同我分開 我想盡快還哂筆債
有經濟能力

依家啲公司係咁逼人放假 好難會比錢出嚟請人喎

home office
依家人人都home office
反而出面要人

上網見到d freelance打字既
但d簡介好撚似呃9人咁

係咪保險嗰啲呀

係呃人架 師兄唔好信

咁我應該點做至好
我年紀唔細架啦 我唔想再咁生活落去

因咩事欠債

去炒散啦

賭
但依架已經無
想好好改過 生性俾佢睇
我知已經太遲
但我想做返好自己

飲食？

唔好再諗住搵打字嘅工啦
依家語音都出到字啦
我個同事啊唔識英文又唔識打字呀
都撈左成10年啦
科技越嚟越進步

yes, 或者唔怕嘅 勤力啲做熊貓嗰啲

我6點幾先收工

咁又係

我同你情況差唔多
之前未有 "冇看"肺炎 放工睇下pickupp 有冇件送 ,星期六日都係做熊貓

陰公

我得星期日放假

搵過份正職啦

要還錢
依架正職至少1500/1日
邊到搵份月薪多過依架
最緊要係我無skills